有咩輕小說..

有咩輕小說真係有扑野

異鄉人

新妹

無職轉生
夏娜
沙耶之歌

仲有一大堆冇腦轉生系web小說唔講

落第騎士英雄譚

平凡職業成就世界最強

機動戰艦

呢套扑左啦咩
我睇到翻譯第5卷都未見扑

係地下迷宮打完六頭蛇boss之後就扑咗啦

刀劍神域

係喎
唔記得左一開頭出迷宮個段添
男主好幸福

第一卷就扑左

16.5

櫻花莊

魔彈之王與戰姬

無睇小說 同邊個

第5卷都有扑啦 係潛水艇到

女主同女僕